邊撚個叫火炭麗琪?

我係北區小哲

我係樂富伍居

油麻they

係個單車倉個名

好似係大排擋黎

沙田me

好唔好食架

我係石硤May

秀茂pink

樓上班人識唔識玩架

我係黃大仙人

火炭 麗琪

我叫屯門法拉

熱情的臭閪

Inhale 閉氣

我係紅磡出翔

火炭牙麗琪也！

pop e 啪藥

人柒又rap得柒

我係海洋公園

我係屯門拜雅

鰂魚chung

我係中環抵署

愉景灣怡馨

火機 撻著

點起咗支blunt 知我好撚chill

海洋公園個個識唔識玩

我係中區外直

我係金鐘國仔

我係 油塘粉面

我係西環契仔

我係油麻they

我係元朗 惠惠

我係將軍oh no

我係太子殿下

我係深水保特

我係天水圍裙

我喺大角jay

大角咀佐敦

熱情的臭西

我記得有條友叫元朗拿度

我係中環四海

其實呢
同樓主嗰嗰
真係完全比下去
停啦好嗎

我係石硤美斯

我係將軍Oh~

我係佐敦軒達臣

我係火炭麗琪

由四字成語變左普通食字